(認真一問) 有冇人借左non mean loan

今年升year2 之前四月(定吾知五月) 上網申請左gov既non mean loan 然後吾知點解交既文件好簡單 都係啲身分證學生證 仲有二百蚊到既行政費 但到而家都冇收到email嗰啲

想問係咪借吾到? 有冇巴絲借過？

Push

有

Detailsss?

岩先收到信

完全問緊另一樣野 返家鄉啦

仲有彌償人入息 果d架
之前咪有封信既 你睇清楚前後兩頁先

咪撚覆樓主啦 串柒柒咁 又打火星文
吾你老母呀
希望你借唔撚到

吾你老母臭閪呀

你老母有冇教你點樣問人野

你就真係返家鄕啦
吾你老母，死返去5p啦

人地同你講你就串柒柒
你條5P狗死全家啦

屌你老母5P狗
問人野仲串柒柒
借你老母mean啦

幫推 咁撚串啊拿

垃圾樓主我屌你老母！

認真 三個星期前寄左份野比我 話已經接收到我個online application
要我等三個禮拜或者七月中
而家Asso 嚟緊Yr2
係咪佢有封信嚟話ok就得？
仲有就係過左三個禮拜 一啲消息都無 打去學資處問是否妥當

Push!